Telegram呢個功能隨時救你一命

前排Telegram更新左個新既功能,叫做schedule message, 我見冇乜手足提過,但其實好有用
講一講佢個功用先,顧名思義可以預先打定一 d message,係指定既時間 send俾指定既人.
咁當大家某一日去行街,但又驚班popo發癲亂咁拉人就可以預先將自己既某部分個人資料,例如名同身份證 schedule message 定俾身邊信得過既朋友, 有咩事上來有人可以幫你聯絡星火.
當然預備左懶人包俾大家跟住學,唔講咁多,馬上去圖

1. 搵你信得過既朋友,打下你既深情告白(可以選擇跟上面既template黎打,有咩要改或要加既歡迎討論)

2.禁實右手邊send出去粒制,就會有得揀返schedule message

3.跟住揀返你你想send出去既時間啦,可以係你預自己將會行完街既時間

4.揀完時間出返去之後,可以係呢個位置搵返你schedule左既message

5. 去完街街你都唔想關心你既朋友擔心你架,係未send出去之前記得delete左個message或者可以重新揀過時間
大功告成

p牌仔無用照推

如果電話熄左或上唔到網既時候, 個message會唔會正常跟schedule send出去?

推！重要功能！

即刻試左，可以!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

自推

堅有用，但有無得同時間 share 埋 個 location ?

有用post要推

等律師知道你係邊間差館！

Starting with Telegram 4.4, you can broadcast your current location to any chat in real time.

This is useful when you are on your way to an appointment or are trying to coordinate with friends at a large event. Instead of sending static locations on the map every minute, you can now share your Live Location with the people you’re meeting – for 15 minutes, 1 hour, or 8 hours.

To use this feature, select ‘Location’ from the attachment menu and choose ‘Share My Location for…’:

好似得 ... ...

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢可以share個 location 出去,但冇得夾埋個schedule message一齊咁做
有冇可能透過一d 捷徑功能將2樣野link 埋一齊做? 等it巴打幫手
不過如果拉左人,手機係咪會被關機

自推1

留名

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！

自推2

有用
推

好嘢嚟 分享出去

有用

Push

自推3

721 811 831

嘩呢個真心要推
保命必用

有用 推！

有用post pish

tg真係專為抗爭者而設

你諗下你要share個location係你set schedule 個時定係真係sden個時先

你上面都test左佢係schedule 完之後offline都set到
咁點send埋個location出去

係呀 所以如果被熄機既話其實share唔到

所以有時真係要諗清楚要點做
唔係話你 純工作抱怨下姐
d user requirement 亂咁黎真係好難砌到出黎 又要熄機後send到又要sd埋個location出去係矛盾

推推推

尋日推咗個類似嘅post 幫推埋先

去發夢, 我會SHARE 我個即時location 俾我最信得過既2-3個朋友.

安全野
推左先講

P牌仔推唔到但照推

同埋無論如何電話要set password
一陣就算冇熄機班狗幫你del又係死
同埋錯幾次密碼其實可以lock機

啲老細唔熟果行啲要求係其其怪怪架啦

但如果係send 出 schedule message果刻部電話仲有網絡既，係咪可以send 埋location 出去？

Pish

推唔到都照推

重要功能, 推!

光復香港

推
之前都有人講過

Push.

Tui

push

堅係有用post

之前都有post 講，兩個都推 越多人知越好
同埋gmail 岩岩都有schedule mail, 類似功能，如果唔用tg 有另一個選擇

Telegram又有新野玩，震驚14 億人，怕發夢醒唔返既一定要知

原來已經有

推，非常有用

[/quote][quote]

Push

只有一個方法可以有效打擊藍屍

有用post push

pish

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

Lm

推呀屌

有用po push

推，依家現場唔包保一定聽到你名，最清楚一定係咁樣做

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

神器

push ... 勁有用!

twitter dm都得 大家多重保障呀

之前有post講過
不過P牌照推

有用野 幫推

全部人要識用

push push

唔緊要
實好多人未知

全部人照做

即係無電/飛機mode都可以？

pushhh

多謝樓主

呢個未必做到

但發夢之前可以share定你嘅live location俾朋友
最長可以set 8 hrs
不過會比較食電同數據

好有用!推
BTW想要你wall paper

幫推

好有用

我都想要

而家真係將以前係電視電影個啲橋段現實化
tui

雖然我習慣事前會同朋友講幾點前冇回message就要幫手搵律師。但好多人冇呢個習慣。值得推！

用iphone 的話可以用find friends

tiu

好有用但好多人唔會用
已實測
同朋友溝通好 發夢嘅時候find my friend 見我消失咗
就即係

推 好有用

推 有用資訊

真係有用

但冇網絡或熄左機 應該就唔得？

似乎捉人屈自殺真係出左

推 定時報平安

Google
光!
復!
香!
港!

可以呀

推上熱門!

偉大發明

多謝樓主提供咁有用既資訊

推 根本為港人而設

有用，推

咁應該去咗server度

Dead-man-switch, 正！

陷阱，勿進機場送頭。
不要再上當。

同埋手機wallpaper要有自己啲個人資料， 例如自己個大頭照，或者上下左右角落頭有你個身份證號碼，如果唔係班狗可以屈鳩你偷電話要你解鎖

fine-.-

自推5

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

push!!!!!!!!!

重要野要推

實用幫推

推po

認真一問 係咪冇wifi佢都會照腥出？

721 811 831 新屋嶺

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街出門口前都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

[size=2]Tools:
查校巴

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

tui

推爆佢

好有用 大力推

大家快推

如果比Popo熄左電話仲sd唔sd到先

ok的

遊行前小推一下

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

輕輕一推

TUI

推返上嚟

必須要推1/10

2/10

3/10

4/10

5/0

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

好重要好重要 唔該幫手推

推！！重要！！

或者用Gmail Send都得

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

upuoupupu

930 三罷
1001 賀佢老母

推！！